絲 160cm 62kg

我屌

有咩驚啵

正

好肥

我ok
tg？

想坐死人咩

會唔會係我嘅C cup搞到重曬

un咗唔夠一分鐘就好攰

你講曬啦

咁嘅體重至少要D cup啦

應該咩cup

有冇圖比我哋評論吓？

想屌撚爆樓主個閪

發覺肥婆好中意搵啲肥過佢嘅人嚟比

對波大多少少

肥過電單車再出post啦⋯⋯

其實差唔多

比動力你
156cm 42.8kg

男人都是現實的，減肥啦絲打

絲打們點減肥

肥底呼氣都肥嘅我唔明白瘦底嘅世界
增肥應該易啲？

條仔扑到滿頭大汗

食少啲加做運動
我好想講 而家好餓呀

人型豬

收撚皮啦死肥閪

一諗起絲打對奶即刻打左次飛機

對唔住囉

認真問 係咁白咁杰身㗎咩？

瘦左可以玩多好多野，仲可以著多啲靚衫

我都c 但我得40幾kg

如果你prove到自己呼氣都肥你可以去拎諾貝爾獎

利申： 同你一樣 高你3cm E cup

可以試下小食多餐，不過建議你上網搜集多啲資料先，唔係到時就會大食密餐

留喺屋企可以做hiit,最好配合埋有氧運動(依方面你就要喺屋企諗計)最好上網搵programme練
做完運動唔好唔小心食多咗，頂盡平時份量多幾啖

你個名

我 160 52kg都係C cup 絲打肥得黎咁細波有啲慘

c cup都攞出嚟講 笑死

做多啲運動啦

我呢幾日冇食飯 齋食菜肉

可以試下跳舞 冇咁悶

跳舞可唔可以令啲肌肉結實啲？

應該可以令條腿粗啲

你識啲嘢

絲打同你一樣

C-CUP肚腩

葡萄樓主
點樣可以大波

唔使減太多
絲打你減多六七kg
就會有好大分別
一定會靚好多

加油 你瘦咗身型應該會幾好

瑜珈波

重過港男

正到咁有乜問題

比啲動力你 我180都係得60

傻閪肥閪婆控制唔到自己嗰種貪慾就賴依樣頼嗰樣

180/60

巴 …172 47kg

真心問，咁唔gur點解唔分手？做女朋友奉旨要比你評頭品足？

營養不良？

絲一齊加油
我165 58kg都覺得肥
努力做吓運動
雖然我都覺好難

忍口好難
一齊加油

肥狗毑

160 62kg 正路都應該係有e
你c真係又肥又冇波喎ching

你條女都好撚肥

唔肥…做運動啲肉實番就好好睇

160 62真心好肥，最慘係波又得C

呢個係我減肥動力呀
好想同仔仔玩多啲野
佢話對情趣內衣冇興趣
我估係因為我太肥佢先唔鐘意

cls 半年減9kg
點忍口？我有時會忍唔住食零食

肥都溝到仔就唔洗減啦....

死肥閪

減完肥大把人追，信我
懶人先無人追

就算52 kg 俾夠E cup 你都唔叫瘦啦

擠晒d肉出黎

係

第一步由走甜開始

160 54kg 減緊

咁都要減...

減完又肥返 fuck my life

咁都肥？
160幾多先叫瘦？

160 48 or below 先叫瘦

真係啊，瘦左可以抱住咁屌，
女上個時又唔洗咁辛苦（做開運動都唔會太辛苦）

想同樓主一齊減肥

個位巴個女朋友162 50幾其實都係差幾kg 如果唔係接近60嘅50幾bmi根本就正常 唔會係好撚肥死肥西啊嘛

俾仔仔抱住屌係咪好爽㗎？

重點佢講50幾，51同59差好遠，59同樓主一樣肥

我米8 同你一樣62 kg.........

F cup la 62wor

bmi係用來計健唔健康
如果要討論肉眼睇肥唔肥 計bmi其實冇乜用
普遍大家會覺得係苗條嘅身形 如果拎去計bmi應該都會underweight

係食唔肥

考試 病

我下次叫我男朋友同我試下

想屌

絲打一齊減肥啦

我163 52果陣都好撚肥
而家48 都唔會有人話瘦 不過唔想再減 怕唔健康
你平時出街見到對腳好正果d女仔大約43 44

160 CM
below 45瘦
45-50 正常
51-55 少肥
56-60 肥
>60 死左佢唔該

咁我去死一死先

184 65kg
日日食肥膩野都唔識肥
想知點增肥

下世揀個肥底家庭

冬瓜？

龍船掛鼓

F級 52kg...

唔食糖，真係會減到
初頭淨係野飲走糖都瘦咗

你啲post幾出色

好快反彈

有時忍唔住飲紙包飲品
咁就30克糖

紙包都有無糖
轉飲茶個d或者sparkling water